[日本買眼鏡] 邊間好? JINS , 眼鏡市場, ZOFF?

5月頭去日本. 諗住配眼鏡, 全視線 & 超感光. 牌子想配精工 or HOYA
想問下除咗JINS , 眼鏡市場, ZOFF 仲有冇邊間推薦?
有冇D 係有埋RAYBAN, GUCCI , Armani 呢D 牌子的眼鏡框揀? 因為上面嗰三間都好似冇.
唔該晒